[106上街] 政府一直宣傳香港係我地既家，但其實香港真係屬於我地香港人既家?

自反送中條例之後，香港人已經比香港政府逼上條不歸路，由黑警無出示委任證，無警員編號有冤無路訴，去到依家要蒙面隱藏自己免受法律制裁，其不斷一波又一波既無理拘捕行動，高調拉人，低調放人。打記者、急救、市民、遊客，槍殺學生途人，黑警近依幾個月黎進行令人髮指既暴力行為不斷危及所有人既安危。每次其記者會不斷編大話，作故仔，死都唔肯認錯，永遠都宣傳黑警係岩係正義，其他人都係屈佢都係大錯特錯。政府不斷包庇黑警，縱容濫權，推到香港變左警察政府所管冶既萬丈深淵。政府聲稱冇要求亦都冇出動解放軍，但由近月遊行開始已經有極多證據證明有多位不知名操流利普通話人士參與警察方既行動。721，831，藍絲白衫拎武器拎刀亂打人亂斬人無人理，加上黨鐵又配合政府聯合行動，大規模咁突發性封站，運兵，自製宵禁，最後「區區開花」。

林鄭月娥亦都係之前既私人對談中表示自己無力解決依家困局，佢可以做既只可以等中央指示。而所謂既一國兩制已經蕩然無存，港人高度自冶既權利亦都係對話會被林鄭月娥正式宣佈結束。發生遊行事件後兩個月，林鄭月娥都只至肯願意答應五大訴求其中一樣，其他訴求「成立撤銷對義士的檢控撤」、「收回暴動定性」、「全面落實真普選」同最為重要一項既「設立獨立調查委員」會通通去到依家都唔肯答應。

當一個政府既施政唔基於自己地方居住既人所出發，反而同大部份市民既聲音、意見對立，什至狂妄自大咁架空三權分立，自設法律，擁兵成王。黑警同政府只許州官放火，不許百姓點燈，射殺平民，漠視市民性命、財產、自由、民主，每日不公既現象近依幾個月係香港到處發生。一個唔係以市民為依歸既極權政府，仲有資格繼續管政香港?

政府成日偍倡香港係我地既家，要好好保護佢唔好攪破壞。但其實所謂既家係應該建基於香港人，冇香港人既香港唔會係家。同樣地，只要某個地方有香港人，個到就係香港，個到就係香港人既家。

最後，致香港人，家需要你，10月6號星期日出街，為正義自由而戰。 Fight for HK Freedom.

推

我哋嘅家咪就係俾呢班共產狗破壞晒囉，仲要想賴市民做暴徒，簡直喺無恥嘅極致

記住新屋嶺輪姦虐殺慘劇，831 太子毆斃市民慘劇，仲有開槍實彈殺學生。